點解經濟咁差 旺角都見唔返以前斷手斷腳既乞衣既

發左達？
定政府咁勁解決左社會問題

太子一直都有

因為小左支那人囉

因為未開關囉

經濟差失業，無人請佢做乞衣

邊度

各位阿哥阿姐。。。